[就快中秋]有無人試過用港紙煲蠟?

如果用人民幣效果又會點呢?

啲火會旺1.17